周梓樂死因存疑，但呢件事就千真萬確！

你哋真係咁憎我哋？
係，一世！